塞纳-马恩州议员伊夫·阿尔巴莱洛(Yves Albarello)表示，枪手告诉警方，他们准备“以烈士的身份牺牲”。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 这位出生在新墨西哥州的基地组织有影响力的宣传人员在当年晚些时候死于美国的无人机袭击。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 与基地组织有关联的枪手开枪还击，但在他们被击毙前只伤了一名警察。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 根据也门情报来源，Saïd会见了臭名昭著的美国传教士安瓦尔·奥拉基。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 《查理周报》办公楼外的两名目击者援引库瓦奇兄弟的话说，他们是基地组织成员。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽 
 拉丁文翻译为:“Et obviabit illi quasi mater honorificata, Et quasimulier a virginitate suscipiet illum。” 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 艺术和自然的分泌物，和无效力的魔法，第533页(布鲁尔)。 《中世纪思维》(下册)|亨利·奥斯本·泰勒 
 我的鼻子到了，我的名字叫，我的名字，我的名字，我的名字，我的名字。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 Commenons, comme l'on dict, de chez nous, de la maison et residence; Puis nous sortirons dehors。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种